槍桿子裏出政權

呢個世界從來都係槍桿子裏出政權
其實毛澤東講得好啱
邊個拳頭硬 邊個做揸fit人
無論如何不滿都好
請大家珍惜生命